美國左膠係咪真係咁想做中國人

每次見到共和黨D人Twitter屌中共或者講香港野
班左膠永遠用俄羅斯罵返共和黨D人
左膠話又話俄羅斯接管美國
又話侵侵通俄乜乜
又話侵侵歧視中國
又話中國好過俄羅斯
班左膠到底有冇新意？
定係大選之前民主黨係咪已經冇招數或者黑材料
要靠左膠Twitter政勢？
美國左膠係咪真係咁想做中國人？

你點知個account係真左膠定蝗種人

世界大同，全球命運共同體

中曬毒啦，無救啦

大陸野咁撚多人用
仲多過美國本土野

學生同老人家先多時間用嘛

咁一定有見R即反嘅膠
民主黨亦會請自己PR同打手

Andy Ngo報示威新聞都好多屌BLM同Dem
用平常心去睇留言

我會咁覆班友
Quote 返美中貿易額同美俄貿易額
美中係美俄20幾倍

左膠同藍絲小粉紅一樣

和平安逸太耐啲人都痴鳩左線

每次見到左膠，都會大大力多謝佢哋支持中共做皇帝

仲有大中華賤畜膠

答案係

Andy Ngo
之前俾左膠屌facist
好似屌佢個報道好有問題

用番"study the great nation" 做benchmark, 就知tiktok 下戴中有幾多係贏國人。

一陣又有癲狗左膠走入黎鬧你唔讀書鄉下佬
你走先 我頂住

佢係有針對antifa
但antifa對佢都唔弱
打和super

唔報左仔野唔代表fascist,係真係頂你班友唔順

Antifa就係美國共匪
唔駛比面